求下大家，可唔可以唔好走，唔好氣餒，一齊救手足？

明明話大家一齊黎一齊走
有手足比人拉比人打，係應該救人，而唔係大難臨頭各自飛！
點解咁多條片得一個人係會救手足？
我都有發夢，我都知大家好驚，
但係我地係香港人黎架！我地係一條船上面架，再係咁樣條船就快沉架喇
我知大家仲諗緊點捉鬼，好嬲今日發生既事，
但係我好想大家記得，手足，係一定要救！盡力救得一個得一個求下大家啊